有冇人唔睇哂是日早/午/晚餐既post唔舒服

臨訓前點都要睇哂。。係唔係有精神病

我

但有時睇到啲劣食會

你D POST係我既精神食糧

好鐘意睇人地食咩 再望下自己碗狗糧

係呢，如果搞飯聚，AA制
幾多人肯蒲頭？

小毒男唔敢出街

想見羊b

次次睇完都飽晒

1234bb果d最好睇！

咁記得逢星期一至五留我既post

肚餓個陣會碌飲食台

咁癲

一樣

訓前 朝早要look下睇下飲食台手足一日過成點